【曾志偉年代】一人一套由洪天明主演嘅戲

cctvb改由曾志偉王祖藍主理
今次仲唔輪到洪天明湯盈盈吳家樂姚樂怡呢d上位爭視帝視后。

導火線

殺破狼

食屎啦
Boom!

最好同花之戀有關

花之戀
改編自花之戀誕生嘅真人真事劇集